阿里巴巴值唔值得買?

我見其他股票升得好多，但阿里升好少

屌你老母 仲買大陸嘅

值得

如果係呢個板塊, 點解唔考慮 $PDD

成日覺得美股風險好高

alibaba 有cloud 同pdd係2樣野嚟

講緊都係online shopping兼中概股

alibaba 增長最快係咩業務？而pdd增長最快又係咩業務？ 根本就係2樣野

大落後，有上升空間，

但第二上市又要睇返美國股價，

現價入要定止蝕位或者留返一注錢低位再溝

之前210 買，諗緊值唔值得再追

係咪覺得美股風險高
中國股票風險低
恭喜你，你獲得大灣區入場券一張

167.6 升到依家220 叫升好少

而家benchmark係tesla

其實真係落後
利申: $189重倉BABA

220呢個位要卡幾耐

巴巴暫時不受憧憬，但我覺得佢做緊目前人地睇唔明唔睇好唔搵錢既野

係佢係電商，但我更覺得佢係科技基建股，如雲，電子支付都係科技基建應用既部分。佢做電商有d似係一個平台去發展同應用呢d, 佢又有菜鳥及達摩院，完全為新科技而設

所以同pdd真係兩樣野來，巴巴已經唔只睇電商發展

高追要嚴守止蝕位

了解下先。低估值實有d原因

要留意埋抖音將唔再同阿里合作。加入埋電商行列競爭

阿里巴巴係我眼中根本唔係電商
只係暫時電商賺最多

佢好似八成收入係電商。同埋創新類佢有好多都俾700打緊個market
但佢黎緊入左恒指會多番資金入去
不過作為投資者。真係睇唔清既。不如買晒我都係買開2812大包圍

唔值
根本跑輸緊大市 等佢升個陣炒其他分分鐘賺左幾轉

重倉巴巴$188第一注，$198第二注

個市係見好唱好，從眾點都係最易